有無親係淘寶淘過display卡？中硬伏？

如果唔係買二手 我諗唔通點解要上淘寶買
仲貴過腦埸

如果係大陸, 去腦場買仲平過淘淘

我買過張R7 240 2GB DDR5返來比部HP Gen8裝ESXI vga passthrough比Windows用，二百幾蚊人仔無投訴

新卡貴過香港,二手卡有D都買得過既

有個寫住GTX650 人仔199 但個款又唔係黎

唔識 打唔打到gta5

2手唔怕用用下燒咩

講真如果唔熟的話買部二手PS4返來玩GTA5算吧

Gtx680 2gb ddr3

留名，有意上淘寶買

想淘1060/1070二手 但係搵唔到

香港買電子野最平

貴過香港仲無保，品質又唔知點，遇到二手翻新全部硬食，
傻仔先會買